無人會無時無刻都會陪到自己

呢番說話咪幾年前同過自己講囉，點解又做唔到呀？

無人會廿四小時得閒，ok?

每人都有自己既世界，做乜又走去依賴人呀？

用咗兩三年先企得番起身，又跌啦，
自己攞黎

今次又要幾耐先好得翻呀？

你成日已讀我

要多三年

你改左名，唔認得你

點解我咁廢？

連開po都冇人理

有睇你個po, 同朋友鍾意同一個人

太密

太依賴最尾都會走嘅

原來等唔到個個人嘅晚安真係會瞓唔著

建立關係好攰

想等都冇得等

好

推

巴打 我明

你個名

要學識長大

Hello

Hi

有時會覺得孤獨係件好事

有時囉太耐會悶

做人真係好麻煩

係，永遠唔會滿足

搵到個好了解自己嘅人 呢啲ff吓就算 現實冇乜人理

大家都忙都係收皮算

同我一樣

真係聽過呢句嘢

就算你可以自己既世界只有佢，無時無刻都會陪到佢，每晚都要佢瞓咗先瞓，結果佢都係揀咗其他人，咁你又有咩辦法

我都聽過

再給我兩分鐘
讓我把記憶結成冰

跌低好痛

對自己好啲

但跌完再跌就係自己on9

別溶化了眼淚 你妝都花了

駁唔到，唔知仲要跌多幾次

我已經心累⋯ 唔再信愛情

靜啦屌

學習同自己相處
當你愛上同自己相處時
你就可以無時無刻陪住自己
就算得返自己一個都唔會太傷心

有人出現再算

比多兩分鐘我

只係估唔到由此至終佢都可能只係拎我嚟攝時間

要我怎麼記得
記得你叫我忘了吧

你以前都咁講過啦

Btw多謝你

24小時就無可能架喇，
但keep住睇信息，
keep住覆信息，
呢啲應該好基本。

我唔識你喎

記得你叫我忘了吧 你說你會哭 不是因為在乎

唔使識你架，一個成熟少少嘅人都會識咁講

你嘅低B在於理解唔到點解人哋理解到你。

你都做唔到24小時喇
你純粹係想要一個，
能夠滿足你痴身需要嘅人姐

咁當然唔洗24既，想有人陪姐

你要搵個比較得閒嘅先，
呢個係首要目標，
工作狂、事業心強、太多興趣發展嘅人，
都未必啱你，
連登啲毒毒可能係一個幾好嘅選擇

可能係我太得閒，
康復香港，
當我係工作狂既時候，就冇咁多野諗

咁應該係你太得閒，
又冇咩目標/興趣去填補時間，
就搞到心靈開始空虛同寂寞，
需要有人長期陪伴傾計。

康復香港

你都係搵啲有意義嘅嘢，
攝下時間仲好喇

白馬兄

你就係我個對的人？

我非基

絲打你好感性

壞咗了